是咁的，我嘅職業係ptbf 5

post1：

post2：

post3：

post4：

紙言：又更新咗喇～去望下啦～

fb：比個like支持下小弟

ig：begoldenyung

追live辛苦睇舊故：

遺書：

唔妥：

遺書前傳：

遺書唔妥各大書局有售

食個娘親節飯就爆左po
啱啱翻到屋企，比少少時間我打文
感謝大家瘋狂推po

ok

睇到溫唔到final

文呀金仔

今晚入左黎好多次
終於見到 5

新po留名

皮已正

留名先

lm

想問下個故嘅進度去到邊

香港獨立

文啊大佬

日光穿過窗戶，無聲無息降落喺我面上

睜開眼皮，環視周圍，只有空空嘅酒店房

旁邊嘅阿純已經唔喺度

最後，殺人魔無將惡鬼消滅

早安，世界

即係惡鬼贖罪嘅輪迴，又要無止境咁繼續落去

望向床邊小櫃，我個銀包下面札住一堆紙幣

我拎啲錢出嚟，逐張逐張數

紙幣之間，有張紙仔飄落

我估3分1

我來了

金仔 正評先

幾時有娘娘節呢

Lm

新post LM

文呢

你已正評了這討論 繼續推繼續加速

LM

幾時講返阿瑩

世界從來不是一刀切成兩半。我一直以為所有ptgbf都是下賤的，傷害人的，不應存在於世界上的。但我從來就沒有了解過他們的故事，也許當中也確實有沒殺錯的賤人，但又會不會，我殺的ptgbf當中，他們正被誰愛著，也在愛著誰？會不會存在傷害的同時，也存在著拯救？

若我蒙蔽雙眼，欺騙自己，把所有ptgbf當成害蟲，那就舒服很多了。

但世界卻不是我所想的那麼簡單。聽完你的故事，看著你的臉，我就知道也許我們的身分不同，但失去心愛的人的痛卻是一樣的。

謝謝你，當了我一個晚上的男朋友。

也許你從頭到尾都是假的，但對我而言，你是真的。如果早一點遇見你，如果我能早一點忘掉傷痛，那多好？可惜我沒法回頭了。

如無意外，看完這段文字後，你只要打開電話就能看到我了。

感謝你把殺人鬼的懺悔看完，再見。

唔知拯救幾多人 先可以彌補過失
但一定要放過自己先
雖然好難 真係好難

自首上新聞

留名

1001

黎劉過名

自殺

我拎手機出嚟，facebook同雅虎新聞都有好多條報導

「ptgf殺人魔今晨自首」、「叫雞殺人狂自首」、「叫鴨美女殺人犯自首」⋯⋯

殺人犯自首，以坐監贖罪

咁害死人嘅惡鬼，又應該點樣贖罪？

打開wtsapp

由於成晚受到干擾電波影響，我一直收唔到wtsapp同電話

我上線之後，浩然同李星即刻話嚇鬼死佢地

「遲啲話你地知發生咩事。」

再轉一轉去阿螢嗰邊，仍然係琴晚嗰句

你不必愛我，我愛你就夠

手指敲打筆劃制

「謝謝你愛我。」

打完，刪除

惡鬼又K.O.多一件 #:(

啊螢

留名

新post留名

正評同留名

正已名 留已評

追到第五個post終於忍唔住留名

過埋夜都得
好野

一口氣由頭追到live都唔夠喉

新post 未睇先正皮

等得你好苦啊金仔
考完final就有故追真係好幸福

推推推

想知detail d 金仔當初點解散同埋佢第一單生意既故事

之後呢

more

深夜一推

lm先

lmlm

奇奇個到sad咗

live

金仔 阿瑩

自膠

希望金仔同阿瑩有好結局

輕輕一推

明知會越軌，但都好想他們走近

開工無文睇

好睇
所以文呢

同望

召喚巴絲正皮每個post幫金仔加油

＋2

當我執好野離開時鐘酒店，行落樓下，啱啱阿姐又帶住一男一女上嚟，我就讓佢兩個先

望住對情侶嘅背影，我心諗使唔使呀？晏奏就開房？

不過點解個男人好似咁熟口面咁？

算，唔深究，走人

行落樓之後，我伸一伸懶腰

望一望wtsapp，未有新客人

好，去醫院探下李星

唔知點解睇到依家
望到李星個名個腦都係浮現左lol李星個樣出黎

個男人係佢老豆

覺得個男人係牛奶妹條新仔
做咩唔send出去呀金仔

「你嚇死我喇，死仔！講講下off咗成晚唔見人，打比你又未能接通。」

李星見到我想起身，但傷口太痛又訓翻低

我平時好少會講講下突然off，而且電話長期處於一定搵到我嘅狀態，所以琴晚一反常態就令佢兩個覺得我有事

只有由中一識到而家嘅李星同浩然先會察覺到嘅異常

實際上我都真係差啲有事

「你快啲出院，等埋浩然我一次過講你地知。琴晚真係木偶奇遇記。」

估唔到會遇到殺人犯，又估唔到佢無殺我，更加估唔到佢會自首

「奇乜鬼遇記。係喎，今朝個殺人犯自首咗，我睇咗相，真係佢。」

「咁咪好咯，你唔使再比人捅。」

「嘩你都唔知嗰日幾鬼驚險呀！不過我唔係講依樣。」李星遞手機比我，ptgbf嘅招客人post又開始增加

只要世上仍然存在令人受傷的ptgbf，早晚又會孕育出殺人鬼

係咪得我得殺人鬼呢個詞怪怪地

「估唔到咁快又有咁多人做翻。」

「無法啦，係咁架喇。」

這就是現實

我地只係云云眾生之一，無能力改變大環境同社會現象

我地無辦法阻止每一個ptgbf唔去傷害人

唯一能夠做嘅，就係自己唔去傷害人

個男仔係咪阿純個ex

牛奶妹現任？

Live左

「你知唔知浩然決定唔做喇？」

李星望向窗外隨風擺動嘅樹

沙沙沙

「知道。你呢？」

佢沉默一陣，再講：「你記唔記得，我咪話過想有人為我流眼淚嘅？」

你，發現了嗎？

「或者因爲從來無人為我喊過，所以我想咁想知有人為自己流眼淚嘅感覺。」

李星話由細到大，屋企人都無為佢喊過

直到琴晚佢醒翻，李爸李媽即刻仆嚟醫院

「阿媽係咁摸我塊面，問我仲有無邊度痛，眼淚就喺我面前係咁滴。」

星仔你唔好再做啲咁危險嘅野喇好無呀？好無呀？

確認李星真係無事嘅李媽伏喺佢胸前個傷口度喊

李爸望住窗外嘅樹，不停傳嚟索鼻水嘅聲音

李星唔知道係個傷口痛，定傷口更入嘅地方發痛

好無呀？好無呀？唔好做喇⋯⋯

好

若你找到為你流淚的人，請別讓那個人流淚

係咪得返金仔會做

冇追幾日就5 好在追得切

所以我咁想知呢個感覺係點

感謝樓上改錯字

多謝🤔

go

shitty🤔

留名😽

喀！！喀！！喀！！！！
喂，金仔，你個死痴線佬，其實想問下你，要寫呢o的上帝的文字，要經歷過幾大傷痛，或內心幾咁強大，先可以係keyboard下冷靜穩定咁作起成個故事內容呢？

鬼唔知呀媽係女人作架咩！ 但作到每字每句都好似把刀咁插入人地個心，再搞呀搞呀搞~~~ 喂呢鋪仲唔死？ 變肉醬啦喎！well條友境然會流住馬尿咁微笑喎！ 傻撚左呀佢， 呀唔係，正確黎講 只係埋藏係10萬呎下內心深處的那個叫善良的東西，被喚醒了一下o既神經反應o者。

金仔，你好撚野， 一個吹水佬R下文呃飯食但可以咁深，咁touch ! 你竟然知道每個受過傷o既人內心都很固執地以為自己o既故事係最痛苦，最慘烈，最美麗的。對於難以消化o既人，結果基於自我保護意識下會加入更多埋藏，扭曲，繼而慢慢走錯了方向。要拆解，要治癒，必先重新把傷口破開。 很血腥，也會很痛，但唯一最有效。

先生冷靜啲，你再係咁我地叫食蕉架喇

終於追到live
上年係書展已經買左遺書故
仲未敢睇唔妥故 遲d買黎睇

推

咁，我出返去羅 !

尖沙咀商務無
晏d去佐敦睇下先

可能金仔都好唔冷靜咁打文
分分鐘係寫俾自己睇

新post 留名

第一次留名 上年遺書都有追
金仔啊睇你既故就諗返起好多往事 個心拿住痛啊

竟然覆左我ig story好滾動

做乜自爆

循環地要我受難 再沒什麼感覺 我已活下來
遺憾是要我敘述 最特別的感覺 我會坐著 發呆

阿螢

快啲同阿瑩一齊啦

金仔 遺書前傳有沒出書

沒有，因為字數不夠集結成書

探完李星，我見無野做就翻屋企

星期一嘅下午，屋企依舊空蕩蕩一個人都無

我諗翻阿文同我講，話我而家嘅職業話唔定幫到我改善同老豆嘅關係

於是我拎出電話打比老豆，可惜無人聽

都啱嘅，應該翻緊工，唔得閒聽

「聽日陪我丫。」正當我想放低手機，就見到阿螢搵我

「做咩？」

「有親戚託我睇住佢個仔呀，我請咗假架喇聽日，你幫下我手丫～」

「湊仔我唔掂架喎。」

「你負責帶佢屙殊殊就得架喇。」

阿螢敲定埋時間地點，然後就話聽日見

橫掂無野做，就陪下佢

雖然我做慣人地嘅男朋友，但同客人一齊湊仔，真係第一次

屌肯定有一家三口果種溫馨甜蜜

快撚啲一齊啦

唔緊要啦你咁多fans 我都係小毒毒一個

可以好快架～然後你就無故睇

係喎出左三分一咋喎
希望佢地多d曖昧

有新故

咁係咪會一齊

2男1女 3p

用好甜蜜既一少段,反襯番本身主角內心世界去形成一個強烈對比
sor 1999

阿瑩又要比人hurt啦

即係會一齊？

灣仔三聯有好多

日本追文中

頭先係尖沙咀買到

上水商務都有

想買遺書
再買唔到就要寫遺書

正評

第二日，我地約咗十點半喺皇室堡外面等

其實琴晚阿螢親戚已經送咗個細路上佢屋企

而佢已經計劃好哂今日嘅行程

至於成個行程係點，阿螢表示：「唔話你知啵～」

我去到皇室堡，樓下個廣場咁啱有嗰舊好醜樣嘅肥桃展覽，好似叫咩醜比頭？

點解個展覽無比人投訴影響巿容？

其中一塊印上肥桃嘅紙板旁邊，有個女仔蹲喺個小朋友隔離，摟住佢膊頭同佢一齊扮肥桃自拍

個男仔嘟起嘴影完相就擰過去咀咗阿螢塊面一啖

文啊

應該都有好多人po ig story

「哇你人仔細細就周圍錫女仔嘅？」

「姐姐靚丫嘛，好似媽咪咁。到你錫翻我喇～」

阿螢個樣笑到好似望住自己親生仔咁，然後就錫埋去

我用手掌擋住咗

「唔！你係邊位呀叔叔！做咩阻住我同姐姐錫錫呀？」

額頭爆出青筋，眼角抽搐

我一手抓住細路個頭

「你話邊個係叔叔呢豆丁？」

個豆丁向我死衝爛衝，對手不停亂揮想攻擊我，但係因為我隻手頂住佢額頭所以完全打我唔到

「我唔係豆丁呀我今年五歲架喇！快啲放開我呀大叔！」

青筋爆裂

「阿金，唔好呀——」阿螢都未嚟得及阻止，我就見個豆丁伸手入褲袋

「比你叫多次邊個係大叔呀吓！」

豆丁睇中我擘大口嗌「呀吓」嗰野，抽出手向我橫揮

「忍法！擦膠碎之術！」

一堆擦膠碎精準咁飛哂入我口

「你會奶野架⋯⋯」阿螢補上一句

21s

好得意呀個細路

快d call食蕉的走個豆丁然後同阿瑩二人世界

唔該重創小朋友個自尊心，然後喺佢心裏面建立魔鬼形象

好撚憎哩啲不知所謂嘅細路，因為現實中識一個，好直接咁代入咗去我識嗰個細路度。仲要夠薑錫阿螢。雖然金仔係俾人話大叔而嬲，但仲未打獲佢已經令我甘拜下風。

當我喺廁所清理哂口入面啲擦膠碎再浪埋口，我同鏡入面嘅自己講，此仇不報非君子

一定要攞佢命

行翻出廁所，我再仔細掃描一次個豆丁

今年五歲，藍色短褲有前後四個袋，右手帶住一隻肥大嘅卡通手錶，個設計好似係入面放咗細細粒糖嗰種

上衣淨係印住妖怪手錶隻地縛貓，唔似放到暗器

但我極度懷疑佢個背囊裝住攞你命三千

「牛仔，依個係金哥哥，今日同我地一齊玩架。」

牛仔縮喺阿螢背後，抱住佢隻白滑大髀，小心翼翼伸個頭出嚟啤住我

「叫金哥哥丫。」

「金叔叔。」

手指關節不自覺啪啪聲

我求你，唔打佢都hi柒佢

唔好咁溫馨啦 宜家咁溫馨之後一定會好慘

我地第一站係去對面宜家傢私食野

我拖住阿螢，阿螢拖住牛仔

「螢姐姐依個你男朋友嚟㗎？」

阿螢拖我嘅手有一瞬間加力

佢望一望我，就答：「係呀。」

「咁你會唔會做我女朋女呀？」

「等你大個啲丫，大個啲我就做你女朋友。」

牛仔對住我伸脷：「我贏咗你嚕。」

我們兩個，在小孩的眼中，成了真的

呢句有啲感覺..

啱啱同你講左幾句 支持下先

唔好啊

大概金仔同奇奇係我地嘅寫照
我知你有追依個故 你要應承我快啲好返

閒日朝早十一點，宜家傢私唔係好多人，平時賣野食個位真係太逼

今日舒舒服服都唔錯

我地買咗肉丸同熱狗

牛仔塞咗兩粒肉丸入口，搞到成隻倉鼠咁

旁邊又有一家人，可能咁啱放假，爸爸媽媽帶住個女，啱啱食完野，爸爸幫個女抹嘴，然後三個行去睇傢私

「我地而家去睇公主床喇。」

「好呀好呀！」

我望住嗰一家人慢慢遠去

依個就是真假關係嘅分別

我望向阿螢，我同佢唔係真情侶

阿螢同牛仔唔係真母子

我同牛仔亦唔係真父子

一切，都是假的

加速

一切都係假嘅

其實 真嘅可以變假
假嘅可以變真 嘅姐

「唔好諗咁多，只係受人所託照顧個小朋友啫。」

阿螢拍拍我背脊

「你啱。」

牛仔抆一抆阿螢裙擺：「點解佢又有爸爸嘅？」

嗯？

阿螢一時語塞，唔知答咩好

我一手想拍落牛仔個頭度，點知比佢施丹轉身避開咗

「有啲人有爸爸，有啲人有媽媽，有啲人兩個有，有啲人兩個都無，依個世界就係咁架喇，豆丁。」

「你又係無爸爸架咩？」牛仔嘅眼神好似期待住同伴咁閃閃發光

「唔係。」牛仔扁嘴，有啲失落

「我係無媽媽。」

Live呀

金仔

「咁叫你爸爸同我媽咪結婚啦，咁我地都有爸爸媽媽架喇。」

我不自覺笑咗，想摸下牛仔個頭，佢一野縮去阿螢側邊

「你又想吸我天靈蓋啲卓羅。」

我反一反白眼：「傻仔。」

阿螢望望手錶，就話：「差唔多開場喇，我地過去喇。」

佢拖住牛仔隻手行

我行過去，拖住牛仔隻手

「拖手又唔見你咁抗拒。」

牛仔耷低頭：「因為而家咁，同啱啱個女仔一樣。」

一樣有爸爸媽媽拖住

睇咩戲

可能要陪小朋友睇卡通片

好撚憎呢啲細路 我理得你無老豆定無老母教到你咁樣

Live

P1sh

Diu卓羅

牛仔好慘

好好睇 新post留名

真假連繫？

牛仔呢種小朋友就係我最怕既品種

金叔叔

真係好嚮往細個時候既家庭溫暖
果種溫暖可以蓋過所有事
但依家四分五裂 每日都係嘈吵既生活
周圍都充斥住怨氣

Btw 到底金仔同阿瑩會唔會一齊架

皮已正，文快出

其實好sweet

文呀！！就訓著啦

不如加一加速

我地睇嘅係波士bb，又幾好笑

坐中間嘅牛仔仲有同場嘅細路都笑到哈哈聲

我不知不覺諗翻對上一次入戲院睇卡通片，已經係睇叮噹大電影，亦即係保全叔配音嘅最後一部電影作品

嗰一排張敬軒隻青春常駐唱到街知巷聞

我仲記得當時同女朋友去咗九龍灣星影匯睇

唔經唔覺又兩年

「時光這個壞人偏卻冷酷如許⋯⋯」離場嘅時候，佢靜靜咁唱

依個世只有唯一一樣永遠嘅悲劇

就係時間會帶走一切

「你知唔知叮噹幾時唔再係叮噹？」

我搖搖頭

「就係當最後一個知道佢叫叮噹嘅人，都比時間帶走嗰陣。」

點解依個時候，我會無啦啦諗翻起一啲咁耐以前嘅回憶？

Live左

正評左 加速加速

食飯時間又係時候正皮加速

正咗喇

當時嘅我⋯⋯回應咗啲咩呢？仲有套戲最後嘅結局又係點？

只係過咗兩年，舊日嘅場景已經變得好模糊，就好似一粒石頭跌入五米深水嘅泳池底

無論我點樣撥水面，始終無辦法睇清楚粒石嘅顏色同形狀

一開始在意想諗翻啲舊回憶，眼前套戲講乜就即刻睇唔入腦

我嘗試潛入水底，想知道嗰粒石頭到底係咩樣

係喇，我係咁回應

「我地喺時間嘅洪流之中，最後一定會回歸虛無。過去同未來都無我地嘅容身之處，唯一擁有嘅，只有而家依一刻。」

明明當時嘅我，都識得講出咩「活在當下」

但點解而家嘅我，一直比過去束縛？

食飯有文睇 推一推

人類經過咗幾萬年進化，其實一啲野一直都無變

我地都只係想開心同幸福，只係咁簡單

回憶美好，便活在過去

當下快樂，便活在當下

未來會幸福，就活在未來

嗰陣嘅我可以活在當下，係因為當時太開心

我而家無辦法活在當下，係因為當時太開心

1分鐘前有文

唔食野住，加速ing

但係再次回想起佢嘅面容，已經無心跳加速同心痛嘅感覺

當時係好開心，只不過原來我已經唔再鍾意佢

回憶時而氾濫，也沒關係了

沒什麼記憶必須要被遺忘

估唔到又無啦啦諗翻起戀情告急嘅對白

戀愛會結束，經歷會留低，陪我地一齊繼續戀愛

原來每一段戀愛，留喺個心入面，已經係天長地久

總有一天，抬頭面對氾濫的回憶，再也不流淚

你已經能笑了，我還在哭

你已經能笑了，我也，已經能笑了

呢段好中我呢刻嘅心情

嗰陣嘅我可以活在當下，係因為當時太開心

我而家無辦法活在當下，係因為當時太開心

你已經能笑了，我還在哭

你已經能笑了，我也，已經能笑了

呢4句想點啊

頂一開個畫面係咁想㩒落個正評度

不解釋

一篇分幾次出

金仔依家有無女朋友

不嬲都係正評咗先㗎啦 出多啲呀金仔

隔一個位嘅阿螢起身，橫過中間嘅牛仔，去到我面前

佢用口形同我講，話去廁所

依個動作觸動我嘅記憶

因為睇叮噹嗰陣，女女臨尾忍唔住要去廁所，所以無睇到個結局

我後尾同佢講翻，叮噹最後嘅法寶，係一支藥水

飲咗藥水之後，講嘅每句說話都會變成大話

大雄用法寶教訓完胖虎同小夫，翻到屋企，佢失望咁自言自語

「多啦a夢，以後都唔會再翻嚟⋯⋯我以後都⋯⋯見唔到多啦a夢喇⋯⋯」

最後，依句說話變成大話，叮噹翻咗去大雄身邊

啪咔一聲，阿螢一聲慘叫，差啲成個人仆喺我身上

沖涼液嘅香味包圍我

「sorry⋯⋯」佢道歉，然後撐起身繼續行出去

謊言，有成真的資格嗎？

只要信佢係真
大話就會係真
希望

睇完波士bb，我地三個離開戲院

「喂，牛仔。」

「點呀金叔叔。」

「你覺得講大話啱唔啱？」

阿螢嘅視線轉向我

「唔啱架。」

阿螢接住講：「依個世界唔係一刀切架。」

我有少少驚訝，估唔到佢會講依句說話

「咁深嘅？」

「無野。我地依家去游水咯！」

「吓？我無帶泳褲喎。」

「我買咗條比你架喇，行啦！」

「你點知我腰圍⋯⋯」

「成日摟大概都知啦！我地出發！」

牛仔開心到跳起：「好野去游水嚕！」

有陣時真相太殘酷
活在謊言裡未嘗唔係一件好事

我地搭車去到斧山道游泳池，阿螢話貪嗰度多野玩，啱哂小朋友

「我諗你應該係個唔錯嘅媽媽。」

阿螢好招積咁「嘿嘿」笑：「使乜講。」

ptgbf販賣嘅只有感情同戀愛嘅感覺，亦可以滿足肉體嘅需求

但我地無辦法出售承諾

一生一世，永遠無可能成為我地同客人之間嘅形容詞

我唔會忘記 帶著你一起走下去

可惜得頭三句

呢個真

到我地去到游泳池，阿螢就比咗條泳褲我

之後我就帶咗牛仔入男更衣室

我就好快換完泳褲，將啲袋呀乜乜物物塞哂入locker

不過牛仔嗰件係一件頭泳衣，有啲麻煩，搞到佢著極都著唔到

見佢舞咗一輪，都死唔開聲叫我幫手，我就托住頭望實佢

「點呀唔好死頂喎，要幫手就出聲喇。」我心入面暗爽緊

牛仔仲係好硬頸唔求助

「唏！唔！」又搞一輪，終於著到，但條拉鍊喺佢背脊，手短嘅牛仔拉唔到

「都唔明你，叫下人幫手使死咩？」

「我要自己嚟！全部自己嚟，就可以快啲大個！」

乜鬼野理論嚟？

睇嚟佢唔會就咁接受人無條件咁幫佢，既然係咁我就用另一個方法

「咁我同你交易，你答我一條問題，我幫你拉拉鍊，點睇？」

牛仔聽完，戚起單邊眉毛：「咩問題？」

「你知唔知金仔幾時出文？」

「唔知喎。」

「咁我唔幫你啦。」

PG指引
以下內容包含兒童色情情節

live

睇奇奇果part我諗起濕9moment首風箏

你都係維園附近 點解唔近近地去維園個泳池
去到斧山道咁遠托咩

Same

重甜

都話斧山道多嘢玩啱細路去

我諗起喺facebook見過一段問小朋友，咩係愛情嘅片

「你覺得我愛唔愛阿螢？」

我諗五歲嘅牛仔應該理解到咩係愛，所以唔會唔知我問乜

牛仔毫無邪氣嘅大眼望住我，眨一眨

「我唔知喎。」

哼，我都唔知，所以先想依賴小朋友嘅直覺話個答案我知

「但係，阿螢姐姐就一定係愛你囉。」

小朋友嘅直覺，比大人準確

「因為我一直望住阿螢姐姐，佢成日久唔久就會望下你。仲有姐姐見到你就笑得好開心架喇，我無見過姐姐咁嘅樣架喎。阿螢姐姐今日成日喺度笑，乜你唔知咩？」

我伸手將牛仔拉過嚟，然後幫佢拉拉鍊

「出去喇我地。」

「乜你唔知咩？乜你唔知咩？乜你唔知咩？」

我唔識答

我寧願唔知

我知啊
但我寧願自己唔知

到我地出到去，牛仔一見到啲滑梯呀水炮呀就痴哂線，一支箭飛咗過去

「泳池咪跑呀死仔！」

話口未完佢就一野跣咗落嬉水池

哇啦一聲

我見啲水咁淺就費事睇住佢，自己去咗拉繩會有水撞落嚟嘅水管下面坐低

阿螢都換完衫行出嚟，白色嘅比基尼泳衣上面印住好多細細粒嘅士多啤梨圖案

佢向我揮揮手，然後雙手放喺身後，伸一伸脷，就小跑步走過嚟

佢個胸隨每一步晃動，好似兩碟震震下嘅啫喱

我揸住條繩向下拉，水柱撞落我背脊

一禁f5有文

出多啲出多啲

「牛仔呢？」阿螢坐喺我身邊，水柱撞落我地兩個身上，啪啪啪啪咁嘅聲

「騎緊龜。」我指向左邊，牛仔一跨上嗰隻浮起嘅膠龜又跣翻落去

「傻仔。」

我同阿螢一齊笑

佢雙手環抱我嘅右臂，軟綿綿嘅觸感由手臂表層衝上大腦

「話說我啱啱問牛仔，問佢覺得我愛唔愛你。」

「跟住呢？」

水柱停止落下

「佢話，淨係知你愛我，唔知道我愛唔愛你。」

阿螢摟住我手臂嘅力度增加

「咁幾好丫。」

「吓？」

繼續用正皮懲罰我

魔牙

好撚正
求加速

跟住呢

開始接受阿螢啦

父愛呀

文呀

「小朋友嘅直覺好準架。」

「我知丫，所以呢？有咩好？你知我想講咩架可？」

阿螢挨喺我膊頭，合埋眼

「佢嘅答案，係唔知道，唔係唔愛。」

只係咁，就滿足？

「即係我仲有機會。夠哂架喇。」

好傻

「點解你會鍾意我？你之前唔係話唔會再搵我喇咩？」

點解你會鍾意一個大話？點解渴求一對假嘅玻璃鞋？

阿螢無擘大眼，好似沉浸喺樂園入面嘅小公主

「我犯賤去睇相嗰晚，咪搵你陪我嘅？」

「嗯，然後呢？」

「第二朝早起身嘅時候，我第一個諗起嘅人變咗做你，真係好神奇。之前一直都係諗起阿潤，唔知點解嗰晚喊完之後，我每日起身都自自然然諗起你。」

阿螢撥一撥濕水嘅長髮

「嗰陣我就知自己，真係鍾意咗你。」

愛上你，也許是因爲你這個唯一的觀眾，對台上流淚的我說，回家了

金仔唔好sad end 得唔得

成段都好中

「但你應該知，我係假架可？著一對假嘅玻璃鞋係唔會有幸福架。」

牛仔爬上滑梯一野瀡落水，水花四濺

「你有無睇過木偶奇遇記？」

「講大話個鼻會變長嗰個？」

阿螢點點頭，佢話故事最後，仙子見到皮諾丘真心為爸爸好，所以施魔法令佢變成一個真嘅人類小朋友

「依個係童話，現實世界無魔法。」

所以假的永遠是假的

阿螢張開眼，嘟起嘴，捏住我個鼻：「現實世界都有令假變成真嘅魔法架。」

佢拉我個鼻，將我拉近，然後錫我額頭

「係愛呀哈利。」

傳聞在說你正跟我 秘密拍拖

頂又係呢句

然而預知了後果手也未夠膽拖

又要sad啦

金仔試下hurt啊瑩

而我卻在意似假的可以變真嗎

唔理希望 係咪真係可以成真
但一定唔可以絕望同灰心

好正

人生已經太多sad end
金仔俾個happy end我地啊

同求

金仔唔好瞓住

講到金仔死左咁

之前話宜家淨係 1/3

咁即係仲有排先ending

硬係覺得中途會hurt到阿瑩

希望唔好比我估到啦

push

點算，開始覺得阿螢有啲煩膠

唔准咁諗

點解可以明知無結果 阿瑩都可以咁樂觀
我真係做唔到

求下你同阿瑩一齊啦

做到又點 都唔重要
重要嘅係 我今日都仲可以搵得到佢
好似係

哈利

再加埋牛仔啦！

嗰陣嘅我可以活在當下，係因為當時太開心

我而家無辦法活在當下，係因為當時太開心

我地之後就陪牛仔玩水，又三個人玩捉依因，直到泳池下午開放時段夠鐘為止

入到男更衣室，我見牛仔眼皮揼揼下，都知佢攰，就幫佢除泳衣，而佢呆下呆下，已經無力反抗

我帶佢入去沖一沖身，然後用毛巾幫佢抹乾

牛仔個身左搖右擺，對眼幾乎合埋哂

我將佢安置喺凳上面，諗住到抹自己個身，先發現我無毛巾

係喎⋯⋯阿螢淨係比咗條泳褲我

無辦法之下，我唯有用牛仔嗰條係咁已抹下身，再等自然風乾

「乞嚏！」

一個唔小心live左 金仔

然後阿瑩就煲粥俾金仔
但金仔好抗拒

「你條友無比毛巾我咯，減分呀。」我抱住訓著咗嘅牛仔出去，就向阿螢抗議

「吓？！對唔住呀！漏咗！錫翻。」

佢錫翻我補數

沖完涼，洗去所有妝容嘅阿螢，同平時化咗妝都係無咩分別

「咁就算你啦。乞嚏！」

「哇你咁快就冷親喇？」

「無事卦，走咯。」

我一手抱住牛仔，另一手伸出，想比阿螢拖住

「唔使喇，你抱佢啦，得一隻手會好攰。」佢喺我身邊，調整步速同我並排行

就係咁，做ptbf嘅我，體驗家庭樂嘅一日就結束

分別嘅時候，阿螢抱翻牛仔，將錢交比我

「如果有一日，今日發生嘅事可以成真就好喇。」

「夜喇，翻去啦。」我向阿螢揮手

一如既往，我望住阿螢抱住牛仔嘅背影遠去

凡人的幸福，惡鬼不配擁有

即使想擁有，也沒資格

咁都收得落錢 金仔真係好專業

第二日，仆街，發燒

都好耐無病過，對上一次病媽咪仲喺度，應該已經係兩三年前嘅事

攞命

好彩屋企仲有啲藥看門口，我落街求其買啲野食就翻屋企食藥訓教

訓喺床上，自自然然諗翻昔日有媽咪嘅日子

「仔呀，起身啦，同你去睇醫生。」

一直好健康嘅媽咪，毫無先兆咁樣心臟病發

無最後嘅說話，亦無最後一面

以前睇新聞見到嗰啲咩隱性心臟病，永遠覺得事不關己

但要中就會中，個天唔會講定比你知，你同你重視嘅人幾時夠鐘

以為理所當然的下一次，其實悄悄地，就消失得無影無蹤

Live
俾呀螢上黎照顧金仔啦

阿瀅快啲出現照顧金仔

金仔知道一唔收錢，個關係就唔會只係客人同ptbf咁簡單

Fk live 左

自從媽咪走咗，老豆就變成咁

金仔，唔好將任何人睇得太重要

最重要嘅人，只有自己

訓醒，就已經係夜晚，燒退咗少少，但周身骨痛，唔想起身

不過始終要落街買野食

記得以前傷風嗰陣，媽咪會煲薑茶，而感冒嘅時候佢就會煲白粥

搞到我每次食粥就諗起病，對粥完全無好感

落到樓下，著住制服嘅阿螢拎住個水壼啱啱行到

「哇你面青口唇白喎！真係病咗？」

我點點頭

「我仲以為你淨係冷親下添。你拎煲薑茶翻上去先，我幫你買粥。」

我本來想反抗，但身體狀況唔容許

最後我都係死翻上屋企，然後send咗樓下密碼同我住幾樓幾室比阿螢

甜

唔知今次俾人照顧又洗唔洗收錢

制服
俾呀螢霸王硬上弓

搖撚準備

加甜

金仔要接受阿螢啦

阿螢上到嚟，我就問佢薑茶同粥幾錢，我比翻佢

「唔使啦。」佢堅持唔收，我堅持要比

最後塞咗100蚊入佢裙袋

「屎忽鬼。」佢哼一聲，然後入廚房拎碗

我慢一步入去：「自己嚟得喇。」

「你死翻出去坐定定啦，病咗就等我照顧你。」佢推翻我出去

此時此刻，我地兩個係咩關係？

今日嘅我唔係阿螢嘅ptbf

今日嘅我，係乜野？

見阿螢係廚房搞咁耐，我忍唔住行左入去

「做咩偷睇我？」阿螢雪白嘅雙乳對住我

已經病到發瘟嘅我，已經冇力再問佢做咩撚野

你推開碗粥，一手揸住我碌嘢

我已經病到不能自控：「啊呀呀呀呀！」

惡鬼說 你就是我的救贖

惡鬼說 我要揸爆你對奶

講完有d唔知咩感覺

睇到第4句即刻望一望username

屌

我唔知點解睇完係咁笑

因為真係好好笑

文字係死既...但感覺卻真...

見到雙乳已經覺得唔對路

睇完個心冇咁痛啦

好想快啲有文

「我餵你。」

「我唔慣比人餵。」病咗啫又唔係殘廢

我想搶個碗同匙羹過嚟，但敏捷度唔及阿螢

「唔餵你都得嘅，你今日嘅身分終於唔係ptbf，咁我同你關係對等啦，你答我一個問題我就走人。」

「問啦。」

「點解要分得咁清楚，唔肯愛我？」

記憶回溯翻去我同第一個客人一齊嘅時候

「如果我唔愛你，但我扮愛你，會死人架。」

阿螢聽完，真係即刻轉身就走：「你飲完薑茶洗乾淨個壺先比翻我啦。」

我行出去準備鎖門

「做幾多野都好，唔愛就係唔愛。依個就係現實。」我話

愛情唔係話你付出幾多乜乜物物人地就會愛你，你追幾耐同對人幾好都無用，依個就係現實

我唔愛阿螢同阿螢唔愛嗰六百幾個狗公嘅理由係一樣

「唔愛同愛嘅界線，只有一刹那。」阿螢答

佢扭開我嘅門鎖，咔嚓一聲

「所有嘅愛情都係由唔愛變愛，你可以唔愛我幾年幾月幾日，但愛只係一刹那，就可以推翻所有唔愛嘅時間。」

我說，你可以愛我幾年幾月幾日，但不愛只是一瞬間，就可以推翻所有愛的時間

阿螢開門離開：「咁就睇下最後，係我嘅剎那定係你嘅瞬間會贏。」

金仔...我依家就經歷緊咁既事，我都希望可以推返到佢

佢嗰一𣊬間早過我嗰一剎那 點搞

大家可以上一上fb投個票

share出去比多啲朋友投

無辦法承諾故事走向一定跟個投票，但我會參考下民意

係咪又伏筆 之前又有一幕講金仔同阿螢一個門內一個門外 即係之後阿螢真係會開到金仔個心結?

屌第一下fake左

l m

已經投咗

金仔會唔會出外傳講關於第一個客？

邊個係Facebook投左金仔贏

投左

新貼留名

Cd-rom 終於搞掂isp嚟留名
遺書故同前傳都好深刻
有簽名即刻狗衝去買唔妥

做咩要分到咁清
有時樣樣分唔清可能仲好

分唔清會容易令人誤會 然後受傷

起碼開心過

開心過後會好傷

已投票 阿螢！

未睇，先劉名

收工都未有文

有文未？金仔

我想happy end
不過又好像好理想化

最後投左金仔

阿螢話: 時間證明一切
阿金話: 時間能否證明時間不能證明一切

一樣諗法
金仔嗰個比較現實
所以都係投金仔

新post 留名
票已投
阿螢

但唔理結局係點 有文最緊要
加油金仔
正皮加速

我哋都活係現實啦 反而想個故理想啲

嗰日之後，阿螢就無約我約得咁密

取而代之嘅係每日同我傾兩三句計

我又未至於好似某啲ptbf咁，連傾wtsapp都搞月費制，所以都係關係對等咁傾計

傾到有日，佢就問

「不如聽日陪我？」

「可以呀。」

「唔收錢呢？」

「不了。」

「咁我陪你呢？」

「唔使喇。」

「如果我係ptgf，你會唔會搵我陪？」

「唔會。」

四種可能性，只有第一種可以實行

金仔心目中冇朋友呢樣野？當陪朋友都要收錢？雖然知對方心意呃唔到自己，但真係睇到嬲嬲地

咁正都唔揾佢陪

屌 金仔

行錯一步好大獲

自己嘅感覺，只有自己最清楚

當我同自己講，我想愛你，就已經承認咗我本身唔愛你

咁點解我「想」？係因為你對我太好，好到令我覺得愧疚

好到我覺得應該要報答你，好到我覺得你應該要得到回報

如果你只係當我係一個普通朋友，咁幾好？

但當知道一個人鍾意緊自己，幫段關係套上朋友之名，最後只會令有情嗰一方受盡折磨

純友誼，就是因為不會互相喜歡才叫純友誼

一旦我的報答，成了你的假希望

流血的便是你

我不忍見你流血，跟我不忍見小貓被虐打一樣，是不忍，卻非心痛

f5有文睇

訓教前睇一睇 點知又live左

其實一切都可以好簡單，只要我愛上阿螢，就咩問題都解決哂

我唔想明明唔愛，扮愛

我想真真正正咁愛，唔使扮，唔使講大話

「阿螢。」

望住佢同我講嘅「早抖」，我靜靜講出我嘅願望

仙子說，要施魔法，只需要一剎那

我期待著，愛上你的一剎那

好中而家嘅情況
被折磨的那一個

44s

F5有文

推撚左先

推爆佢

叫得金仔既結局都好慘

愛情唔係話你付出幾多乜乜物物人地就會愛你，你追幾耐同對人幾好都無用，依個就係現實

屌

咁同佢第一個客有咩分別

我奮力推 推到沒法推
推到沒法分清我是誰

仲考緊final就已經開post5
留名

被當為朋友 但就因為動左情
先要去劃清界線

本身仲諗住講到咁邊有彎轉邊有happy end 不過突然有轉折

屌，又話期待著
又唔肯去接受
熟讀心理既人竟然唔識放低自己既過去
而且講咁耐，係話金仔做ptbf係為左救人
衣家同啊螢咁既關係，無理由唔知係傷害緊佢

點呀金仔

追返lu

不忍同心痛點樣去分

不過，嗰一剎那既然未到，我再同阿螢處於咁嘅狀態，都係會傷害到佢

愛情嘅真假，一剎那同一瞬間嘅輸贏，令我本身做ptbf嘅信念受到衝擊

無答案嘅問題慢慢侵蝕心智，令我變得矛盾

當我嘅身分唔係ptbf，而係我自己，一切都變得好複雜

我不知不覺間係咁以自己嘅角度去思考，變得自私

此時此刻，我慶幸自己係一個ptbf，可以用翻ptbf嘅角度去諗依家嘅事

詢問自己，開始那份工作時，懷著怎樣的信念？

一開始我係希望好似奇奇咁，填補另一個人嘅空虛同寂寞

奇奇係點樣面對愛上自己嘅客人呢？

諗下諗下，我就訓著咗

張開眼，我喺一片純白嘅雲海中心

係夢？好耐無發過一個咁清晰嘅夢

奇奇就坐喺我面前

「我應該⋯⋯點面對阿螢？」點面對一個愛上自己嘅客人？

我好驚，好驚行錯一步又會好似若霞嗰陣咁，我嘅存在變成對方自殺嘅理由

奇奇摟住我，摟得好實好實

然後放開，伸出手問我拎錢，唔知點解我又拎到錢比佢

收錢之後，奇奇就消失咗

這就是答案

本住一試既心態咁F5竟然有文呀

一早有文

一次過追返！

起身，伸一伸懶腰

第一次係完全無諗過後果，結果唔愛扮愛，害死人

所謂ptbf，就係被允許喺限定時間之內講大話嘅人

客人允許你喺嗰段時間講甜蜜嘅大話

一旦喺時限嘅外圍講大話，就會變成假希望，就會令對方同自己都分唔清楚真假

仙子向灰姑娘說，十二點，魔法便會失效

神向仙子說，十二點，你的魔法便會失效

所以時間到，就要走

好殘酷嘅現實

好似好決心唔接受阿螢咁

我今次唔會再扮，我唔會再過界，唔會再喺時限之外講大話

唔愛就係唔愛，到真係愛上阿螢，到時先算

我只係ptbf，就算唔愛客人，對方搵我我就要喺時限之內比到愛嘅感覺佢

由我地無上床嗰晚已經講得好清楚，佢想要真實嘅我，但我比唔到，比唔到唔可以扮比到

ptbf賣嘅係感情，唔係賣真實嘅自己

只要阿螢當我係個ptbf，我就會陪佢

但若果佢當我係金琉玹，我就要拒絕，就係咁簡單

拼棄私人感情，留低可以賣嘅感情

阿螢，想要虛假嘅關係，你就搵我，因為ptbf同客人之間唔需要真愛

阿螢，想要真實嘅關係，唔好搵我，因為我同你之間未有真愛

沒辦法，這就是ptbf

若有天金琉玹愛上你，就由我找你吧，以真實的自己

你我知你今日得閒既 努力出文吧 🙏🏼🙏🏼

今日教班先至唔得閒

有好多文

咁如果我一陣去買本遺書 你可唔可以出快啲

返緊工都瘋狂F5

等文食飯睇
等金仔面對真實既自己

點解真假可以分得咁清

金仔呢段好中

分唔清咪仲恐怖 會攪到好似第一個客人咁

好偽善

分得咁清
如果人對感情都可以咁冷靜
咁仲係咪感情
當你要去諗自己算唔算鍾意左佢
其實係咪已經動左情
感情真係可以分得咁清咩

快d愛上啊螢啦

一方繼續邀請，另一方繼續拒絕

期間我又接咗幾個新客人，就咁過咗好幾個星期，我同阿螢都無再出街

而老豆翻工最忙嘅時間終於過去，之前同佢嘅時間一直都錯開，見唔到面，打電話又唔聽

唔係佢久唔久會翻屋企訓我真係以為佢瓜咗柴

今日，老豆嘅電話終於打通

「喂，依家係咪無咁忙？」

「哇，竟然係你打比我？係呀，忙完之前嗰轉依家可以抖下，點呀搵我做咩呀死仔？」

我深呼吸一口氣

就睇下阿文講得啱唔啱，睇下我嘅職業到底可以幫到我啲乜野

「我⋯⋯」

嘟嘟嘟嘟

「我有電話入，一陣再搵你。」

最後一刻，因為有電話入，臨門一腳我都係無成功講出口

「喂邊位？」

一把女聲喊住咁叫我個名：「阿金⋯⋯阿金⋯⋯」

係咪阿螢

樓主唔係咁停呀嘛

唔好停

牛奶妹?

咁樣停？？？？^^@&@^!&1*!(？“&!？@？@*@2(#^##&4*#*=*@)!!

應該係牛奶妹

加速阿屌

教班，等我

加油呀金仔
近排失戀嘅我都係靠你個故先無咁傷心
寫得真係好中, 好耐無試過睇故睇到流馬尿

想比金仔教

我放飯啦

好高汁呀痴線

無追幾日一次過live好爽
竟然停係到

又live

教完先慢慢寫

求文

講完電話未呀 文呀

個電話呢

唔好掛住講電話住
一係就傾住出啦

金仔加油啊

「做咩事？唔好喊住，冷靜啲先。」

「阿⋯⋯阿潤同我分咗手⋯⋯」我從來無聽過牛奶妹傷心到咁嘅聲線

就好似葬禮上叫媽媽翻嚟自己身邊嘅細路女

淨係聽到就令人皺眉頭嘅淒慘

我就好似見到電話對面嘅牛奶妹點喊一樣

佢叫我陪佢，佢求我陪佢

「你喺邊？我而家過嚟。」

34s

1m

一入黎就有文
加速呀金仔

順手食埋牛奶妹 同阿瑩一樣

牛奶妹今次收唔收錢嫁

條潤腸係咪飛左阿瑩果個？
突然失憶

岩呀係個個世紀賤男

牛奶妹係第一個同金仔企係平等關係上既客

牛奶妹

我去到牛奶妹屋企樓下嘅公園，見到著住公司制服嘅佢耷低頭盪韆鞦嘅背影

地下有一堆用過嘅紙巾

點解會喺閒日，翻工時間打比我？

「你唔使翻工咩？」

我坐喺牛奶妹隔離嘅韆鞦度

牛奶妹挨住韆鞦嘅鐵鍊，呆望天空，由眼角至下巴，可以見到佢半乾嘅淚痕

依家佢好平靜，但我能夠理解，只係喊到無哂力

儲夠氣佢又會再次爆發

「我請咗假⋯⋯」

牛奶妹話琴晚因爲感覺到就嚟分手，已經開始喊，但唔想父母擔心所以匿喺被鬥流無聲眼淚

今日雖然請咗假，但因為媽媽喺屋企，唯有走落樓下

佢坐喺公園同阿潤不停傾，由wtsapp傾到去電話

最後嘅結果，一切都完喇

她手中的雞蛋，全部碎了

鳩估
呢條仔會唔會係金仔差d畀人殺嗰晚見到一早上黎爆房嗰個？
條友係行家，不過連感情都扼嗰隻
之後黎個正邪ptbf大對決

會利用呀瑩去報仇？

如果係咁
金仔以後所有故都派負皮

阿潤唔係阿瑩以前條仔咩？
其實係咪因爲同左牛奶妹一齊就同阿瑩分手？

廢青唔想拉返上去搵

好似係
同埋可能真係好似樓上巴打講阿潤係去爆房個個

呀潤hurt哂d女金仔就接手

牛奶妹廿幾年嘅人生入面從來無試過愛上一個人

中學大學都讀商科嘅佢，信奉嘅只有錢、利益同風險管理

清楚自己只係享受拍拖感覺嘅牛奶妹，講出雞蛋理論嘅牛奶妹

終於愛上一個人

但佢地嘅愛情小說，連載唔夠一個月，就宣布腰斬

唔理牛奶妹有幾重視阿潤，唔理依段關係對牛奶妹嚟講有幾重要

分手，從來唔會理人感受

又有野睇啦 加速

終於追到live

追到live
跪求gd end

佢趁住自己仲未有力喊，就將錢放入我褲袋

暴風雨前嘅寂靜完結，牛奶妹又開始喊起上嚟

我摟實佢：「喊啦，用力喊啦。」

我已經係第二次面對比同一個男人傷害嘅女人

依個男人令阿螢同牛奶妹都愛得好深

但亦傷得佢地最深

能傷你最深的人，偏得你心

-200分未？

牛奶妹喊到攰，又停低，挨住鐵鍊望天空

淚水喺我件衫上畫出平行線，搞到我好似漏奶咁

佢帶出嚟嘅手袋入面，係好多包包裝紙巾

我幫佢將地上嘅雲呑撥埋一堆，方便一陣清理

牛奶妹喊到聲嘶力竭，到冷靜，然後又用盡全力喊，再冷靜，循環咗兩三次

由於每次我都會摟住佢，所以件衫亦由漏奶狀態變成世界地圖咁款搞到一撻撻

「發生咗咩事？點解會分手嘅？」

分手的原因只有一個，就是不愛了

不過被分手的一方，永遠不想承認這個事實

呀金唔係愛上左奇奇咩
咩唔愛扮愛

淚水喺我件衫上畫出平行線，搞到我好似漏奶咁

本身好sad但係呢句好好笑

我都覺

令到人最愛自己
到底係技巧 定緣分
我都想有人會咁愛我

唔愛就係唔愛
但偏偏總會用一大堆藉口/理由去掩飾
根本就係廢話

「或者係因為⋯⋯我第一次將所有雞蛋放埋一齊⋯⋯所以好驚佢地會爛⋯⋯」

正正因為以前將所有雞蛋分開放，無咗一盆仲有第二盆，所以牛奶妹從來唔會驚

但當第一次將所有雞蛋放哂喺同一個兜，失去嘅恐懼隨即籠罩住佢

人就係要喺愛上人嘅過程之中，學習點樣面對有可能失去唯一愛人嘅恐懼同不安

一次又一次將所有雞蛋放喺同一個兜，慢慢拿捏信任嘅限度，喺相信同給予自由之間搵出平衡點

愛情就好似跳舞咁，完全唔在意伴侶嘅步伐，就會踩到對方，但過於在意伴侶嘅步伐，成隻舞又會生硬無感情

只有做到在意同唔在意之間，愛情先至美好，舞步先會好睇

不過以前從來無愛上一個人嘅牛奶妹，根本無辦法從一段關係中學習點樣跳舞

結果，太過在意，導致懷疑，太過驚失去，導致失去

害怕失去才是正常人吧

嗚嗚一口氣追曬 終於live 好心up
btw你出文出咁慢我仲心up

咁夜仲出緊

好想睇呢個金仔好似遺書金仔咁拯救啊瑩

金仔沖啊 545啦

Live左
加油呀金仔

要擁有必先懂失去怎接受

金仔一直都在

好中point

所以我覺得愛情好難分對與錯 因為愛情唔係一加一等於二的遊戲

最怕有日金仔鐘意左阿螢
而阿螢個心已經唔係度😞

牛奶妹
阿潤正pk

點解同我以前個陣咁似
金仔 我係以前fb inbox 你個個女仔

又唔洗咁sad，要記住每一個人都係每一個人ge過客，無論夫妻子女定父母，佢地都會離開，唔同ge係逗留時間係長定短

我同我男朋友都係咁
呢排佢突然話同我一齊好攰嚇到我
上一個ex同我分手之前都係話好攰
我問ex仲有幾愛我果時 佢話答唔出
前2晚再問現任有幾愛我 佢都係話答唔出我好驚呀金仔

都好多人inbox過我 唔太認得

唔好驚啦～

「係我逼得太緊⋯⋯係我嘅錯⋯⋯阿潤都可以有自己嘅異性朋友⋯⋯」

係互相之間無吸引力嘅普通朋友？

定係冠上朋友之名掩飾曖昧關係？

我唔清楚實際情況係點

「咁下次，唔好再逼得咁緊。」

「唔會有下次喇⋯⋯阿潤已經唔會翻嚟⋯⋯」

做錯了，我改吧

但改了，你也不會回來

嗚呼一起身有文睇好開心

「牛奶妹，雖然我無咩資格咁講。但改過唔係為咗要某啲人翻嚟，亦唔係話咩為咗下一個做準備。純粹只係發現自己有不足嘅時候，為咗成為更加好嘅自己，所以先改。」

一切嘅自我增值，都係為自己

唔知牛奶妹聽唔聽得入耳，其實失戀嘅時候除咗前度同你講：「不如重新開始？」之外，其他人講乜都入唔到心

心是容器，碎了一地，就什麼都放不下

不過佢聽唔入耳係一件事，我仍然有責任講

「放低過去真係好難，我都做唔到。」

「嗯⋯⋯接受完結⋯⋯放低⋯⋯真係好難⋯⋯」

「所以未接受之前，未放低之前，我都會陪住你。」

阿潤正pk

btw 支持金仔最實際

荃灣大眾2本都有

真係好實際嘅支持 多謝你～

真係好重要嘅人，真係好重要嘅事，真係好重要嘅物，唔係話放下就可以放下

如果真係咁簡單，每個人都會少好多痛苦

如果真係咁簡單，菠蘿油王子入面嘅麥炳就唔會千方百計想翻翻去以前

佢喺比麥太嘅信度講：「但事實係我唔甘心，我亦都唔能夠忘記，我唔能夠無聲無息，踏入黑夜。」

面對過去，我地都一樣有遺憾、唔甘心

我地都唔能夠忘記

我地唔能夠無聲無息，踏入黑夜

我地明知耿耿於懷係自虐，我地明知記掛過去會破壞當下

但碎裂嘅心，仍然留戀住自己完好無缺嘅昔日

答得幾好

繼續

請問 文呢?

頂！一句濕左... 對眼

牛奶妹話近依一個星期開始，阿潤對佢好冷淡

事關有一次出街，牛奶妹見佢係咁同個女仔wtsapp，於是發脾氣

「都唔知你嬲乜，普通朋友嚟架咋。」

「係咩？普通朋友會叫你傻豬架咩？又唔見我啲朋友叫我傻豬？比著你見到有人咁flirt我你會點丫？」

阿潤反一反白眼：「無咩所謂。佢以前就已經咁叫我架喇，有咩問題啫？」

嗰日開始，牛奶妹發現wtsapp永遠都係佢搵阿潤，對方輕則一個鐘，重則四五個鐘先覆一句短句

「點解咁耐先覆？你明明有on。」

「忙丫嘛。」

屌你老母依句野真係難撚聽過粗口

一個字 忙

「係真係忙定特登唔覆你自己心知肚明啦！」

「真係忙。」

由嬲，到真係感受到對方嘅冷淡而開始驚，驚到喊

「我只係估唔到原來你係咁。」

逼得太緊，推開最愛

「夜喇，訓啦。」

牛奶妹用被冚住自己，雙手㩒實把口，等自己嘅喊聲唔會驚動訓著嘅父母

點解你可以訓得著？而我就流淚失眠？

「分手啦，我頂你唔順。」

新鮮滾熱辣，只係大約個半鐘之前嘅分手宣布

阿潤親身剪斷二人之間嘅紅線，回頭離開，揮一揮衣袖，不帶走一片雲彩

只留低落淚嘅牛奶妹，呆望斷開嘅紅線，漸漸枯成灰黑色

屌你老母呀潤正仆街

仆街嚟 阿純殺嘅係佢就好

牛奶妹呢種又真心煩閪

唔通你係阿潤條仆街？

好有畫面
不過我係阿潤

我將依件事講咗比阿文聽，佢話我地始終係外人，就算我嘅職業係ptbf，但出售嘅愛同真愛始終唔同

「你賣出去嘅愛，只可以止下痛。但止痛，唔代表傷口癒合。」

我問，咁點樣可以令人嘅傷口癒合

點樣可以好似奇奇咁，將另一個人拯救

「真係奇奇將你拯救？」阿文反問

「嗯？」

「傷口同痛雖然一齊出現，但係兩樣唔同嘅野嚟。傷口好翻就唔會痛，但唔會痛唔代表好翻，只要有麻醉藥同止痛藥，就會唔痛。」

我靜靜咁聽

「其實你知唔知，好多西藥嘅運作原理，其實只係抑制痛苦？」

流鼻水，藥會止鼻水

發燒，藥可以退燒

咳，藥會止咳

痛，藥會止痛

「ptgbf依種職業，如果好似你同奇奇咁做，對失戀嘅人嚟講就係最佳嘅止痛藥。」

阿文伸出食指，點一點我額頭：「不過藥只係輔助，其實最後打抵病菌嘅，係人類自己嘅身體。」

仆街周我個ex一樣
溝你個時永遠唔會忙
溝到啦淡左啦就話自己好忙 明明仲好得閒po story
最後都係分手收場 根本係淡左

咁淡左可以點救.. 忙係一個借口, 只係因為唔想直接講個原因, 好似仲hurt

我個ex都係 我同佢提出分手之後 佢有時又會無端端wts我問我做咩唔理佢

言下之意，即係奇奇只係幫我止痛，最後企翻起身嘅人，係我自己？

「你可以一直做止痛藥，等對方嘅傷口慢慢自己癒合。依種就係你售賣緊嘅愛。」

佢喺櫃筒拎咗盒看門口嘅必理痛出嚟，遞比我睇

「止痛藥有藥效時間，你賣嘅愛都有時間限制。藥效過咗，就要食下一粒。時間到，你嘅愛就會中止。藥可以替代，食必理痛同克痛藥片，都係止痛。你賣嘅愛，其他ptbf都一樣可以提供。」

「如果ptbf嘅愛係止痛藥，咁真愛又係咩？」

阿文微笑

「真愛就係一個人。你會喺對方受傷嘅時候，願意一直留喺佢身邊，陪佢睇醫生，陪佢翻屋企，幫佢包繃帶，幫佢個傷口消毒，叮囑佢要戒口，煮佢鍾意食嘅野，提佢飲水，佢痛到行唔到嘅時候你抱住佢，佢痛到半夜札醒嘅時候你攬實佢氹佢訓⋯⋯無時間限制，亦因爲你為佢做嘅行為都係由心而發，獨一無二，所以無可取締，無可替代。而且——」

直到傷口好翻，都會繼續一齊行落去

小王子對很多玫瑰說

我的那朵玫瑰比你們幾百幾千朵更重要，因為是我幫她澆水的；是我把她放在玻璃罩的；是我用屏障保護她的；是我幫她挑走身上的毛毛蟲的；因為我聽她發牢騷、吹牛甚至一聲不響我都會聽

她比你們都美，因為她是我的玫瑰

有冇抗生素ptbf

小王子

由心出發 但可以自己控制咩

螢

佢痛到半夜札醒嘅時候你攬實佢氹佢訓⋯
諗起我m 痛到成晚訓唔到所以攬住訓緊嘅男朋友等自己舒服少少 好中呀我心入面好想佢攬實我氹我訓 但現實係佢起第二朝怪我夜晚攬佢嗰陣整醒咗佢

同你掉轉
好想女朋友攬實我訓
但佢成日話我好熱佢訓唔到加會整醒對方

一個禮拜要搵幾多次阿文？
感覺都幾頻密...

Push

我又買 希慎誠品好多

「分手啦，我頂你唔順。」

呢句就真係難聽過粗口

過左幾個星期

多謝哂你支持呀～

「係喇，同爸爸嘅情況點呀？」

結果過咗幾個星期都係無咩進展

「好似每次都啱啱好有野阻住我咁，可能係天意。」

「你未下定決心啫。」

阿文指一指個鐘：「試下比個時限自己？」

「嗯，得架喇，我解決完依家嘅事，就會好好咁同老豆傾下。」

「依家嘅事？」

「係，我想去確認一啲事。」

第一次live左

好屌好睇呀 你老未
我諗到好多野
呀⋯⋯
好屌引呀
出快啲 求下你

好呀好呀
小弟召集下正皮先～

仲好睇過寫遺書
求下你出快d

證明我有進步，好似係

「嗯，大致上係咁。咁一陣你直接去餐廳。」交代完之後，我就收線

到咗夜晚，我就準時去到相約好嘅餐廳

我望一望餐廳嘅角落，好，一切準備就緒

一個面上有好多暗瘡印嘅男人步入餐廳，我向佢揮手

好似周永恆嘅三十歲男子坐喺我面前

「果然係你。」

唔怪得一開始會唔認得佢，因為阿螢開ig比我睇嗰張相唔知用咗士撈定美圖獸獸，入面嘅阿潤皮膚係好好

所以之前喺時鐘酒店先一時認佢唔出

「一嚟到就攤牌呀？」

挑機

快啲呀

sor問錯
想問一個月先啱

阿潤拉開凳坐低：「點樣呀？你話唔想做過嘅衰野比人爆出嚟就見面，咁樣嚟威脅我？」

「事實上你係出咗嚟，即係真係身有屎啦。唔知你記唔記得我喇，我地喺時鐘酒店嘅樓梯度見過一面。」

佢挑起單邊眉毛：「唔記得。話說你點解會有我嘅聯絡方法呢？」

「我問阿螢拎嘅。」

噗

阿潤忍唔住笑出嚟：「等我估下，你係咪螢螢隻兵呀？你溝佢，佢同你講放唔低我？所以你嚟搵我算帳？我同嗰條女開房嗰陣，一早已經同螢螢分咗手。」

「但當時你係同牛奶妹拍緊拖。」

講到依度，阿潤面色一沉：「奇怪，你點會識佢兩個？」

「我係佢地嘅ptbf。」

哈哈哈哈哈哈！！！！！！

阿潤狂笑，引嚟餐廳其他客人嘅目光

「原來係隻多管閒事嘅鴨！哈哈哈哈！！！」

暗瘡賤男都溝到咁多女

越柒越覺得佢信得過?

btw阿潤又知佢叫牛奶妹

無錯，我只係多管閒事嘅鴨

「即係假貨啦。」阿潤一臉勝利者嘅姿態，蹺起腳：「咁請問你依件假貨搵我依個正牌男朋友做乜？睇唔過眼？」

「係，我睇唔過眼。」

「關你撚事咩，愛情無分對錯架喎。」

「我淨係知你傷咗佢兩個嘅心。你知唔知阿螢到底為你流咗幾多眼淚？」

「哦？關我撚事咩？」

依啲⋯⋯真係對曾經愛過嘅人，可以講得出口嘅說話？

「你知唔知呀？我細個嘅時候好鍾意高達模型，但我砌好之後，再扔爛佢，你估下我有咩感覺？」

阿潤用手枕住塊面，湊近我：「我一啲感覺都無。」

關我撚事
扑嘅時候又唔你咁講

好撚賤

對賤男口遁冇用架，打柒佢啦

金仔應該有野對付佢

支持金仔 期待ptbf出實體書
愛情故係吸引d嘅

「咁即係代表你從來無真心鍾意過高達。」

「真唔真心邊個定架？你定架？我扔爛佢無感覺，就代表我砌嘅時候唔係真心鍾意咩？」

「你有無諗過，人唔係模型，會傷心？」

「我點解要諗其他人傷唔傷心？我自己唔傷就得架啦。點講都好，我係佢地男朋友，而你唔係，我傷佢地都唔關你事。」

佢係真貨，我係假貨

佢伸出手：「要講嘅我已經講完，你話我做衰野嘅證據喺邊？」

「真係覺得自己無錯，點解咁緊張啲證據？你自己都承認咗自己做衰野啦下話？」

「我唔得閒同你口水戰，再唔交比我我就報警話你賣淫，反正我有大把黑警friend，邊個大劑啲你自己諗。」

我拎出一隻usb，阿潤見到想搶，我就收一收

「想點呀？」

「答多我幾個問題我自然會比你。」

「屌你真係好撚煩，就算你比我，我點知你私底下有無備份？」

「我有備份，你都有黑警，條件對等。」

我只係多管閒事，想搞清楚你係個咩人，阿螢同牛奶妹為咗咩人留眼淚

佢翻一翻白眼

「點解當初你會同阿螢仲有牛奶妹一齊？」

仲未知出唔出到
不過多謝你支持先

唉 我都明

我搖動手中嘅usb，阿潤嘅視線一直喺我手上

奇怪，如果真係單純食女無數，又有咁自私嘅價值觀，就唔會覺得自己做錯事

咁點解咁在意我老吹嘅證據？

就算我有一大堆阿螢同牛奶妹嘅例子，阿潤都唔似會動搖

「拎嚟！」

「答我。」

一個自私嘅人，唯一動搖到佢嘅就只係侵害佢個人利益嘅行為

「再唔答，你同嗰個女仔做過嘅野，你知爆出嚟會有咩後果。」

阿潤滲出冷汗，眼袋輕度抽搐

估中咗，依條友應該係衰十一之類，總之係做過犯法行為

「好煩呀你！阿螢係貪佢樣靚想屌！屌厭咪分手咯！牛奶妹我以為佢做乜乜投資好有錢，點知仲窮過我！咁咪分手咯！」

我揪住阿潤嘅衫領扯佢埋嚟，枱上嘅餐具被掃落地，金屬撞擊地面嘅聲音令所有客人望住我地兩個

打柒佢啦

打佢老母臭閪啦金仔！

賤男

critical!

打佢老母！

唔好停啊，出手先停

「哇打交呀？」、「有花生。」、「拍片啦。」

「先生你冷靜啲。」我無視個落單仔，維持揪住阿潤嘅姿勢

我同自己講，要冷靜

萬事萬物都有原因

「你受過咩傷痛⋯⋯先變成咁？無論你傷幾多人都好，你都無辦法傷害到傷害你嗰個架！」

佢捉住我隻手：「唔好意思，我無比人傷過喎。」

阿潤嘅微笑令我諗起joker

純粹嘅惡

Someone just want to watch the world burns

有人只想看到世界燃燒

我終於醒覺，阿潤正正因為從來無受過傷，唔知咩叫痛，所以無辦法體會其他人嘅痛苦

「你明明⋯⋯有令人愛上你嘅能力⋯⋯明明有令人幸福嘅能力⋯⋯」

阿螢之所以咁傷心，係因為以前太開心

從來未試過愛上人嘅牛奶妹喺相入面幸福嘅甜笑

「明明係真嘅男朋友！但你偏偏要選擇令人痛苦！！！！」

我一拳打埋去，阿潤一手揸住我拳頭

「你只係隻鴨嚟咋！！！」

加速！！

鄧呀螢慘

錄佢音

已經用正皮 屌打左你

屌星期五晚嘅文咁有高潮嘅
more!!!

我覺得主角好似over咗...

嘩

「我係佢地真心愛嗰個，你只係佢地碌自慰棒，仲咁串想打尻我？到底我傷佢地心關你咩事？痛嗰個又唔係你。定係你妒忌我地之間係真愛而你只係一件假貨呀吓？」

呯！！

阿潤個頭比人一野㩒咗落枱

個落單仔同經理見到突如其來嘅龐然大物，全部都唔敢行過嚟

「好喇好喇，阿叔我都忍夠你條仆街喇。」

粗壯嘅肌肉手臂㩒到阿潤連連苦叫，但佢點掙扎都唔會係alex嘅對手

「放手！你乜水呀！？」

alex望住我：「實在係睇唔過眼，我今次幫你手。」

f5有文

Gay友出現

將時間稍為回溯，一切由牛奶妹話要將影落嘅相同拍過嘅片全部刪除開始

「你真係決定咁做？」

佢點點頭，將所有要刪除嘅相同片都選取哂，但係無勇氣㩒刪除制

牛奶妹將手機遞比我，佢拜託我幫佢刪除

我係嗰陣時見到某啲佢同阿潤未p圖嘅原裝相

當我諗緊點解咁熟口面嘅時候，就開始懷疑自己之前係咪見過咁嘅人

我幫佢刪除所有，佢同阿潤曾經有過嘅回憶

「呃⋯⋯係喇，我好似之前喺時鐘酒店見過佢⋯⋯同另一個女仔。」

牛奶妹呆視天空嘅空洞眼神轉向我

眼中漸漸燃起烈火，將眼淚燒乾

「你⋯⋯講真？」

「唔太確定」

佢行近我：「幫我確定。如果係佢對我唔住，我唔想⋯⋯我唔想為咁樣嘅男人浪費眼淚⋯⋯」

「嗯，我幫你確認下。」

牛奶妹同我講唔該，然後將錢塞入我嘅袋

alex哥好撚有型

24s

btw 留名

第一次係故既po留言，一次過睇哂之前果啲追到呢到，唔知樓主真係經歷過好多好大既傷痛定純粹老作，原本愛就係一件冇logic既事，成個故啲道理都好岩
等出實體書

Alex係邊個 係咪一開始個大隻佬

令人鍾意自己 都係能力
但能力愈大 責任都愈大呀賤男

真心仆街 金仔出文可唔可以出快d

你講起我先醒起，係唔係話練習拍拖果個？

放ptgbf 上網果個男人

今日出左17篇，點先夠快

完埋e 件事先啦， e 家咁度氣chok 住 好唔舒服

屌想追埋先訓 劇情暴走呀

金仔你分到咁開
咁計既話出夠20先啦

我頭先都醒唔起alex係邊個

其實金仔你都有呢個能力

想當年遺書金抽爆阿dick，bf金要練練

好緊張呀，加速

阿螢等緊金仔架

未試過追文睇
求文

唔夠喉呀金仔

一開連登就有文睇

辛辛苦苦追到5 live左
點個金仔咁唔生性
我要文呀呀呀 F5禁左啦

放工多咗好多文

阿瑩比賤男屌殘就搵金仔埋單

ps 快啲追阿瑩

唉好賤呀

金仔話就話會分得開收錢前同收錢後
但其實都分唔開 點都放左私人感情落去
如果唔係點會咁嬲

叫你寫遺書個個

無人識你阿. Jpg

文

金仔呀金仔，等緊你

加油金仔, 順手一推

都好多⋯⋯⋯⋯

當然我對於阿潤係咩人都只係懷疑，始終有認錯人嘅可能性

但如果，如果佢真係一個賤男，咁即係由得佢唔理的話又會出現更多牛奶妹咁嘅女仔

大家都玩玩下嘅，真係無咩問題

最大問題係一方玩玩下，另一方付出真心，而前者從來無坦白過自己只係玩玩下

有無方法⋯⋯預防受害者嘅出現？

如果有方法可以令多啲人知阿潤係咩人⋯⋯

方力申嘅面容出現喺我面前

無頭髮版本，万刀甲

alex嘅力量應該幫到我

有文請加速

「我拒絕。我地嘅負責範圍只係ptgbf，正常男朋友唔屬於我地嘅範疇。喂大佬，唔通我地對對情侶都管喇喎？」

一開始打比alex叫佢幫手，佢堅決拒絕

「組織就係咁，永遠拘泥於程序、範圍同規則。」

就好似警察見到有人受傷，但話自己唔係救護員所以坐視不理一樣

「我唔係問緊你嘅組織，我只係問你咋alex。你地嘅目標雖然係專爆呃蝦條同破壞人地感情嘅賤男，但信念唔通唔係⋯⋯唔想見到有人喺感情上被人呃，受傷害咩？」

「問我⋯⋯？」

「我未確定對方實際上係咩人，只係準備去確定。我想你在場，如果到時發現佢唔係咩賤男，咁你咩都唔使做。即使發現佢係賤男，你都可以選擇唔幫我架。」

可唔可以引發到alex出手，取決於阿潤到底有幾賤

加速加速
可能個個愛情故事都有喱啲心酸位但你將啲細節描述得好詳細
好似令到啲好難宣之於口嘅情緒都講哂出黎
等你繼續出文

yeah我一講就有文

Alex

我將計劃講比alex知

「我唔保證會出手架喎，始終男朋友同ptbf唔同。」

「我明嘅。淨係你肯嚟，我已經要多謝你。」

「我只要坐喺角落聽你地對話就夠？」

「嗯，大致上係咁。」

「我明白喇。」

「咁一陣你直接去餐廳。」

最後alex出手，制服阿潤

「實在係睇唔過眼，我今次幫你手。」

阿潤掙扎，alex放手，阿潤即刻起身搶走我隻usb奪門而出

我鬆咗一口氣，好似無力嘅木偶咁坐翻喺凳上面

alex拍拍我膊頭：「辛苦哂。」

alex話，一個人嘅價值觀一定會喺言行舉止之上表現出嚟

「只有咁嘅人，先講得出咁嘅說話。我就破例幫你一次。」

其他客人見無野睇，就繼續食飯

「多謝你。」

「三日之內，佢就會好出名。」

「信你架喇。係喇，我可唔可以問下，點解你地組織會搵男人嚟約ptbf嘅？」其實我想問好耐

alex摸一摸個光頭：「男同女都會出去放蛇嘅其實。而男人如果有個好嘅理由說服到個ptbf，之後就會比較似朋友咁互動，傾計嗰陣對方無戒心，反而會比較放咁同你講佢地嘅故事同價值觀。」

佢望住餐廳嘅大門：「其實你隻手指入面放咗啲咩？」

我又呼一口大氣

「空架，我由頭到尾都係抛佢。」我向alex伸一伸脷

「哼，你條古惑仔。」佢意味深長咁笑一笑

我什麼都做不好

除了說謊

1min
㩒完f5即刻有文
加速呀金仔

我什麼都做不好

三日之後連登就出現一個被連續爆post討論嘅賤男
相啦、手機號碼、住址、wtsapp記錄都被公開

不停嘅爆料之下，仲真係爆埋佢同過未成年少女發生性行為嘅秘史出嚟

阿潤食咗幾十條女，最高紀錄係一腳踏四船

網上當然有人當佢神咁拜，但亦有更多絲打表示要小心依種賤男

推下推下，推到上報，警察亦捉咗佢，要調查翻嗰單衰十一事件

希望佢唔會用電腦線自殺

因為依件事，我有再同牛奶妹同阿螢聯絡

有？

我幾驚佢會爆埋阿螢啲裸照出來啊

阿瑩 知道佢做左咁多野 一定好開心

以連登仔嘅威力
牛奶妹同阿瑩比人點埋相都唔奇

F5制爛喇

如果ex有呀潤咁賤 我就有理由憎佢 唔洗好似依家咁有留戀

I know that feel
我次次分手原因都係咁

出故都不忘抽水

睇到呢句即刻縮一縮個菊花

我反而覺得伸一伸脷個到好⋯⋯

「多謝你。」牛奶妹特登約我見面

佢無眼腫面腫，睇得出無喊

「買錯股票最緊要係識止蝕離場。」

佢話，為一間有問題嘅公司變大閘蟹，唔值得

「我最初以為我捧住一盆正常嘅雞蛋，但估唔到原來成盆都係壞嘅⋯⋯」牛奶妹眼廉半垂：「不過始終係第一次咁重視一盆雞蛋，多少有啲可惜。」

壞的蛋，再用心照料也不會化成小雞

就像被熱水煮過的種子不會萌芽

2min 一F5就有文

你個古惑仔
不過吉usb 呢招真係百試百中

都有朋友同我講佢inbox 過你
見我有follow你即刻同我講

唔知點解阿潤令我諗起riccccccccccccko

樓主出文真係好快

牛奶妹深呼吸

「但係試過今次將啲雞蛋放哂喺一齊，我都知咗自己認真面對一段關係嘅時候會出現咩問題。」

「咁咪幾好。」

「嗯。雖然我仲未預視到自己有幸福，或者再遇上另一盆雞蛋，但係為咗下一次，雞蛋可以孵化成雞仔，我會面對自己嘅不安同恐懼，變得更加、更加好。你教我架。」

為了下一次的雞蛋能孵化

為了新的種子能開花

把自己，變得更加更加好吧

把自己，變得更加更加好

啊潤係牛奶妹既結
但啊螢既結，根本唔係啊潤
因為啊螢已經唔需要再食止痛藥

金仔加速

唔會用電腦線自殺😂😂😂😂

好呀好呀～

牛奶妹係一個好堅強嘅女仔，比我更堅強，堅強一百倍

「咁我諗你唔需要我依粒止痛藥架啦？」

「唔知架，遲啲又再寂寞咪搵你咯。」

佢伸出兩個拳頭：「但暫時應該唔會搵你住喇。」

我喺佢右手點一點

佢張開手心，入面係一粒牛奶妹軟糖

「好叻喎，估得中。」

以往，估糖遊戲都係我地見面嘅開始

今次，估糖遊戲成為我地見面嘅終結

牛奶妹摟住我

「多謝你之前陪住我，我無事喇。」

金仔快啲快啲

老實講 呢個故係我第一個追嘅故
可以令我瘋狂到追海賊王咁款
到今日買埋遺書黎睇
真係好撚正
唔需要靠聲嘶力竭嘅濫情
只係靠淡淡嘅文字
寫出最動人嘅故事

金仔啊點解你寫嘢咁正架

寫緊寫緊

你過獎喇
btw多謝你買書呀～

至於阿螢，當我同佢講阿潤嘅事，佢嘅回應係：「吓？係咩？哦。」

聽到佢咁嘅反應，我就知佢真係已經放低咗阿潤

就好似我放低咗ex一樣

其實，阿螢同我好似

我搵奇奇，同阿螢搵我一樣

我愛上奇奇，而阿螢愛上我

如果當時奇奇無飛去外國，佢會點面對我呢？

「睇嚟你真係已經對阿潤無哂感覺。」

「係呀，一早講咗啦。我係對你有感覺。」

「唔⋯⋯其實咁搞落去，我會傷害到你⋯⋯不如⋯⋯你唔好再搵我。」

點解阿潤都係叫牛奶妹做牛奶妹嘅

花名嚟

唔好啦

我地要阿瑩

你幾時先打啱佢個名

「唔得。」阿螢堅決咁講

我地都太固執

阿螢執著愛

我執著唔愛

「一係咁，你試下搵下其他ptbf，又或者同關心你追你嗰啲男人出下街？」

「點解我要咁做？」

「試下咯，無壞嘅。」

假設保守估計，追阿螢嗰六百人入面只有百分之一高質過我，都有六個人比我優秀

愛情無話非誰不可，只要阿螢願意去接觸，同接觸到更高質嘅對象，應該就唔會再咁執著於我身上

「話唔定你會搵到個更加鍾意嘅呢？」

那個時候，就能忘掉我吧？

「我明喇，既然你咁想我試，我就試比你睇！開心啦？」

嘟——嘟——

收咗我線

好hurt

大家覺得 唔妥故好睇啲定遺書故好睇啲？

新讀讀者留名

加速加速

我重新打電話過去，但阿螢直接收我線

睇嚟佢真係好嬲

算啦，等佢下左火先搵翻佢

再打電話

「喂？點呀死仔？」老豆玩世不恭嘅聲音傳嚟

係時候喇

我深呼吸一口氣

「老豆，星期六下奏到夜晚得唔得閒？」

「搞咩先？」

「我⋯⋯我想約你。」

「咁驚喜？不過唔得啦，我嗰日約咗candy、mandy同sandy呀，陪唔到你咯。」

有一瞬間，我想退縮，諗住話：「咁算啦。」

唔好！唔好再縮沙！今次！要做就今次！

「老豆。」我合埋眼，下定決心

「點？」

張開眼，我話：「唔好去。」

陪我

老豆會唔會應約呢

已經鍾意左阿螢

呀螢

等睇老豆約左啊螢

屌好正呀
螢妹

「係咪⋯⋯發生咗咩事？」

「係。一直都有事，只係你避開，我視而不見。」

「我唔係好知你講緊乜。」

「我只係想知你諗緊乜。」

我同老豆嘅時間，自從媽咪死咗之後，就停止咗

一直停止，無再前進過

因為我同老豆生活嘅時間互相錯開

唔係，準確啲講，係老豆特登將活動安排到咁樣，令到我地嘅相處時間減到最少

我要將停咗嘅時間，重新推進

「所以咪再叫雞呀死老野！我叫你陪我！」

差唔多一分鐘嘅沉默

「我明喇，我陪你。」

好post 再留名

阿瑩會唔會變左濫交架 唔好呀金仔

阿螢 金仔快啲追番人

幫金仔加速

咁快追返呀螢個故會唔會好快完

阿瑩唔會一齊做埋ptgf掛
唔好啊 阿金gogogo 快追返佢

我想知係咪得我一個唔想阿螢同金仔一齊

好掛住比佢攬實訓既日子

一齊左之後

唔一齊成個故事唔係更動人咩

唔係

好想睇金仔同老豆嘅深情對話

我都唔想

老豆係咪要同阿螢

金仔 我盆雞蛋俾我自己一親手打爛哂
我已經唔想再搵過第2盆雞蛋了

+1

金仔我都陪你

仆街啦發覺自己都一直打錯阿螢個名

起身都未有文

病左
抱歉今日休息一天

金仔小心身體呀！

我餵你食粥丫

小心身體呀金仔

小心身體呀

保重

我買粥俾你食呀

小心身體啊

金仔病咗就好好休息吓

金仔 take care 呀

好好睇，次次見到叫阿爸做死老野都有聲既

然而我連止痛藥都冇得食

金仔保重

金仔take care

咁就緊係好翻先啦，快啲休息

好好休息

Take care

good end啊要
正評係比阿瑩嘅

繼續推

btw你地幾時先識打啱阿螢個名呀

當金仔同阿瑩一齊左之後就會打岩

勒索

文呢

我需要止痛藥啊…

get well soon

最近好多人都病
休息多啲快啲好返呀

由第一個post開始追live
今日終於忍唔住開咗個ac黎留名
但係樓主文呢???
一日唔出文一日唔正評

屌你人地話咗病要請假一日都可以追人文嘅

take care

早餐想食咩粥呀金仔

啊螢又要出動買粥比金仔食

金仔好好休養

新讀者一口氣追到Live

呀螢同金仔講「你不必愛我，我愛你就夠」 呢句真係好心UP

仲有小王子展覽果幕好有畫面 我都有去

我都病左呀金仔

金仔🤗 為左你專登開account留言
快啲病好然後出文啦

金仔咩病？？我等你好返出文

多謝大家！！！！好左好多～
出文了～快用正皮懲罰我

你要快啲好翻呀～

星期五夜晚，為咗迎接星期六嘅大作戰，我需要兄弟們幫我壯下膽

「定啦，無事嘅。」李星摟住我膊頭，大力拍咗兩下

我將聽日嘅行程講咗比佢地知

「好普通咋喎。」李星話

浩然回應：「重要嘅唔係有咩活動有咩行程，而係可以令佢地有翻相處嘅時間，令佢地有翻傾計嘅時間。」

再親的人，若失去相處與聊天的時間，那跟陌生人又有什麼差別？

「你有勇氣去約世伯，而世伯又肯陪你，其實已經代表你地停咗嘅時間再次前進。」

浩然話，我同老豆就好似一個伸出手，另一個拖住

「而我連伸出手都唔敢。」

李星拎出煙遞比浩然

佢抽出一支，點燃

「你怕伸出手，小曼唔拖。」李星一針見血指出浩然恐懼嘅根源

「任何人都怕比人拒絕。」

仲緊張過同女仔去拍拖

李星抽出一支煙，望住濾嘴，然後將支煙拍翻落盒

「不過唔伸出手，永遠唔知對方會唔會拖住。」

浩然吐出煙：「少有喎，唔食嘅？」

「阿寶話食煙唔健康，叫我食少啲。」

阿寶係李星住院嘅時候，負責佢嘅一個女護士

「一齊咗喇？」

李星紅到面哂，將成包煙塞比浩然

「我諗⋯⋯係卦？」

我伸出手，老豆拖住

李星伸出手，阿寶拖住

如果，浩然伸出手，小曼又會唔會拖實呢？

皮已正啦金仔

有冇小寶構想圖

追到live 就係留名推既時候

自

「叻仔喎。」我用拳頭撞一撞佢個胸

「唔好講我住啦，講翻浩然啦。」李星嗷吓塊面，個樣好難為情

廿幾歲人仲好似個情竇初開嘅中學生咁，同佢高大健碩嘅體型形成強烈對比

咁又難怪，始終係李星嘅初戀

願這甜蜜的笑臉，伴你一生

「係喎，聽日唔係小曼生日咩？你趁依個機會搵翻佢啦！」李星望一望手錶：「時間啱啱好，依家十一點十，你搭正十二點同佢講生日快樂，做第一個祝福佢嘅人！」

我同浩然抬頭望向李星，然後互相對望一眼

已經忘記咗好耐，但我同浩然當年中學初戀，都做過同樣嘅野

我想在零時零分，成為第一個，祝你生日快樂的人

屌你gay故

願這甜蜜的笑臉，伴你一生

live 小心身體呀金仔

我地總會喺每段戀情之中得到一啲野，失去一啲野

每經歷一段戀愛，喺我嘅世界就多一種公仔

龍貓、草泥馬、熊本熊、米奇老鼠

即使關係結束，每次喺啲精品店見到依啲公仔，都會不自覺停一停

一段逝去嘅感情，所有回憶變成碎片，全部埋入依啲佢地最鍾意嘅公仔上

每經歷一段戀愛，我重視嘅愛情小動作就少一種

我重視過朝早嘅早晨、訓教前嘅早抖、離別前嘅吻、搭正十二點嘅生日快樂

佢地一樣變成碎片，然後漸漸被遺忘

連曾經咁做過，都唔再記得

我同浩然當年中學初戀

金仔今日出文好快

仆街
分別鍾意唔同人
無hehe呀

睇果陣都覺得怪怪地

金仔好返未呀

7788
喉嚨仲有啲痛啫

李星，你有好好地跟阿寶說早安吧？

你有好好在睡前跟她說晚安吧？

你有好好在分別的時候，給她一個吻吧？

你有在零時零分跟她說生日快樂吧？

你有記著她喜歡什麼卡通人物吧？

願你永不忘記，這些小習慣

願那些卡通人物，永不增加

會唔會阿螢咁啱搵中浩然....一齊咗架
好驚啊

我都以為變左Gay故

我個水滴白滑瑩呢

浩然唔係唔再接喇咩

我想係咁用正皮黎懲罰你，但正皮左一次就冇得再繼續

呀螢唔好搵第個啦

多謝你呀～
新post繼續支持呀

我同李星一左一右坐喺浩然身邊：「唔驚嘅，講句生日快樂啫。」

浩然吸一啖煙，伸出雙手揞住嘴，吐氣

生日快樂嘅盡頭，存在幸福嗎？

十一點五十九分

「小曼，生日快樂。」字已經打好

浩然嘅拇指停留喺傳送制上

十二點，仙子說，祝你生日快樂

傳送

幾驚佢delete返

金仔，病好喇

可能係單灰剔

繼續繼續

小曼

在線上

藍剔

最後上線時間：00：00

浩然對住手機，無力咁笑一笑，當中嘅唏噓同無奈，大概係連我同李星都無辦法理解

依個就係現實

我望住啱啱拍拖嘅李星，再望下得唔到回應嘅浩然

世界時而有快樂，時而有痛苦

愛情故事，存在著大團圓結局，卻不可能全都是大團圓結局

你的happy end，就是別人的sad end

這便是現實

可能聽朝先回呢

而家我咁岩有同浩然差唔多既煩惱
唔同既係 而家不斷同佢有計傾 有出街

金仔飲多啲水

其實好中呀
你既Sad end 咪就係人地既happy ending
勉強都冇用
既然想卡通人物唔再增加
不如 睇清楚 相處多d 先開始
雖然咁會浪費好多機會
但至少唔會再傷自己

小曼

在線上

藍剔

最後上線時間：00：07

浩然雙手撐喺地上，抬頭望向天空，自言自語

「呼，都預咗架啦，人地有男朋友，我期望佢答我咩丫？」

預咗還預咗，失望還失望

唔係話你唔捨得，唔肯放手，對方就會翻嚟

「有時覺得自己好硬淨，有時又覺得自己不堪一擊。」

浩然連鬚根都是唏噓的

現在的你，不堪一擊

不要緊，在流星號之中，你可以倒下

我同李星，不約而同咁拍下浩然嘅膊頭

藍剔

藍剔...唉

All this time you were pretending
So much for my happy ending

小曼有男朋友仲搞人

轉個頭連last online同icon都無埋

浩然深呼吸一口氣，收埋手機

「下一次，就係一年後。」

咁同自虐無分別，偏偏我都有放唔低嘅人，自己都未放低自然無資格叫浩然放低

「一年後，都係我地陪你架喇。」李星話

「一年又好十年又好，都係我地陪你架喇。」我補充

放得低又好，放唔低都好，我地兩個都會陪住你

這就是友情，和愛情的分別

一邊是友情 一邊是愛情

唔係gay故嚟架

浩然何必呢

得到過友情 失去過友情 呢一段真係寫得好好 好感觸

「一年又好十年又好，都係我地陪你架喇。」
金仔咁樣咒佢

我睇完都係咁諗

「死仔咒我十年都未放得低下話？」浩然一手環住我條頸

我即刻拎手機出嚟，李星都拎手機

「我而家比人用納爾遜式鎖鎖住，就嚟頂唔順喇！」

「納爾遜式鎖咁濕碎，你而家豎起兩隻手指，四十五度角，往上插！」李星比指示

我照做

「點呀？插唔插到佢對眼？」

「無呀，我淨係叉住個鼻窿咋！」

「咁你挖啦挖啦挖哂佢啲空氣出嚟！」

我地三個就咁吵吵鬧鬧咗一輪，玩到攰就訓喺地上面休息

由中學到而家，一直都無變過

如果愛情同友情一樣，世界可能美好好多

「啊，流星。」

「邊度邊度？」

我指向夜空，今晚天空無乜雲，好清晰

白色嘅星河軌跡之間，閃過一條銀色嘅弧線

「許願啦仲望！」

一粒、兩粒、三粒

我向流星許願

希望我地嘅友情，直到永遠

變做gay故

Hehe

文呢
唔係真係變hehe 呀

hehe

女友一時 兄弟一世

講啲野好中 睇到好頹

周星星

金仔啲伏筆好似出出地黎啦

Hehe故

似啦似啦 小寶又係男人 之後又初戀乜乜乜

能成為密友總帶著

Gay

翻到屋企已經係夜深，但老豆仲未翻嚟

我有少少擔心佢聽日會放飛機

算啦，唔諗，反正我可以做嘅已經做哂

唯一能夠做嘅就係信老豆會應約

熱水灑落我面上

約女仔拍拖已經技巧純熟，估唔到約老豆出街先嚟緊張

講起上嚟，對上次同老豆兩個人出街⋯⋯係幾時嘅事？

沖完涼，吹乾個頭就訓上床

思緒喺腦入面探索

好似自從大個咗以嚟，都無同過老豆兩個出街

媽咪反而多，但就算一齊嘅時間再多，一旦佢離開，就永遠覺得相處嘅時間唔夠

只要是最重要的人，一起多久，也不夠

也不會膩

一次過追返十幾日文

手機震

「聽日陪我？」係阿螢，佢下咗火又搵翻我

「唔得呀，聽日有約。」

「去邊呀你？」

我同阿螢講會同老豆去邊度，佢就叫我玩得開心啲

「咁我聽日都約人。」隔住文字，我唔知阿螢嘅語氣係點，唔知佢係嬲爆爆咁講晦氣說話丫，定係理性冷靜咁陳述我知

「哦？終於決定試下其他人喇？咁咪幾好。」

點都好，依一步對阿螢嚟講係唔錯嘅選擇

無謂浪費時間喺我身上

「唔講喇。」

見到依句，我亦無再覆

未嘗唔係一個好嘅結局，對阿螢嚟講

金仔仲有冇

又live 啦
係咪要like雙數次

金仔同阿螢遲啲會唔會加甜呢

一齊左先啦

新讀者小弟我用左4個鐘live左。小弟想問其實牛奶妹係咪兩隻手都有糖？

想睇金仔寫甜故

Live左
好想買遺書故但人不在香港，會唔會冇曬

等

好撚有共鳴

阿瑩會唔會真係走去做ptgf

推呀

唔可以比佢沉

跟住呀瑩唔小心約左金仔老豆

阿螢約浩然

唔好咁樣對阿螢啦 sad end屌柒你

live 左

啊螢唔好做ptgf啊

pish

呀螢約左邊個

我要老豆呀

第二日起身，時間大約係十一點幾，老豆喺床上大教訓

唔知佢琴晚幾點翻，由得佢訓多陣

我向來唔鍾意食飯時間走出去食飯，因為太多人（如果要翻工就無得計啦）

所以一係早啲食一係晏啲食，避開放飯時間嘅人流

但屋企煮就無依個限制

洗米煮飯

望下雪櫃同廚櫃，雞蛋同午餐肉都有

就咁簡簡單單煮一餐啦

「爸爸我想食餐蛋飯呀。」記憶中稚氣未脫嘅童聲響起

我用肥短嘅手拉住某人嘅衣襬，指向茶餐廳貼喺玻璃窗上嘅廣告

「佢話配埋可口可樂仲好食。」

老豆粒聲唔出繼續向前行，我就好似扭計要買玩具咁扯住佢隻手：「我要食餐蛋飯呀嗚⋯⋯」

佢反一反白眼，直情將我成個抱起，好似擔泥咁扛喺膊頭，我就一路掙扎一路揼佢

細個就係咁，會因為微不足道嘅小事喺街度扭計大喊，諗翻起都會覺得難為情

27s

比啲掙扎

老豆一路扛住我翻屋企，我不停掙扎到無力

「憎死你⋯⋯」

老豆嘆咗口氣：「我都唔係好鍾意你架咋死仔。」

我聽完又喊得更加大聲

老豆就一路喺途人嘅側目之下的咗我翻屋企

佢一入屋放低我，我就衝入房閂埋門

不過因為我以前反鎖過自己喺房，為咗救翻我出嚟而撬爛咗門鎖，所以我間房係無得再鎖門

我走上床縮埋一角，抱住膝頭係咁喊，已經分唔清到底係因為無得食餐蛋飯定老豆話唔鍾意我而喊

唔記得自己喊咗幾耐，無哂體力，好攰好攰，就不知不覺訓著咗

有文

46s

唔可以用正皮懲罰金仔
唯有用實際既行動大大力咁懲罰您
加速加速加油加油

多謝你呀

再醒翻嘅時候，房門開咗，老豆坐喺廳嘅梳化度打緊機

我房電腦枱上面，有一碗冒住蒸氣嘅餐蛋飯，旁邊佇立一罐表面冒出冷水珠嘅可口可樂

餐肉煎到金黃脆邊，外脆內嫩

太陽蛋煎得恰到好處，蛋白面唔會太老，底部亦係脆卜卜

用匙羹咚開蛋黃，蛋汁好似火山爆發嘅熔岩流瀉喺淋咗適量豉油嘅米飯上

一羹飯送入口，味蕾上爆發午餐肉特有嘅香同蛋汁嘅鮮味，配合米飯將過度嘅咸味稍為中和

咬呀咬，咬到唔捨得呑

但呑落肚之後留喺齒縫同脷面嘅餘韻亦同樣誘人

咔嗤

最後以一啖可樂入口，將剩餘嘅滋味同汽泡融合，送我到天國

「我煮比你，仲好食啦，傻仔。」

老豆入咗嚟，一手拍落我頭頂，摸呀摸

不知不覺間，我又食到喊

「係呀⋯⋯好好食呀⋯⋯」

單車要出現了

好好食

睇得金仔多就黎對牛餐肉有陰影

好想喊

寫到自己肚餓，食野先

金仔咁後生都有睇赤柱飯堂？

好warm

你鐘意睇獸父情節？

gay故黎

親子井

可樂加糖夠唔夠

「哼，明明一早同我講翻屋企煮我食就好。」我將午餐肉切片，不知不覺微笑

但如果當日唔係咁嘅情況，或者我印象就唔會咁深刻

我問，點解會咁好食嘅？

佢話，老豆老母阿哥阿嫂係人都可以係食神，只要用個心

我笑佢，話又講周星馳

然後佢正正經經咁講，整比你食丫嘛

「聽住，唔好將任何人睇得太重要。」

媽咪死咗之後，我就一次都無再食過老豆煮嘅飯

煮飯你食嘅人，分成兩種

一種係收咗錢嘅，即係廚師同工人姐姐嗰類

另一種就唔收錢

唔收錢都煮飯你食，只係因為你係佢重視嘅人

當一個人唔再煮飯你食，亦代表佢唔再重視你

我明架，我明架老豆

你一早就已經唔再重視我

「記住，最重要嘅人只有自己。」

所以我無辦法再食到佢煮嘅飯菜

最重要的人是他自己，不是我

F5 有文

金仔加油！

點解唔再重視金仔

出嚟做嘢先掛住住家飯
但老媽子已經唔會日日煮，可幸嘅係我叫到佢都仲會煮

其實金仔唔驚呀瑩會好似之前個女仔咁自殺咩

準備post 6

岩岩想去買遺書點知賣斷市

！

老豆點會唔重視金仔

我都想再食老母煮嘅飯

開定新po啦金仔

之後兩日內再推爆佢

推慢啲 出左街，手機無電

因為劇情需要 所呀瑩五死得嫁

幾時返屋企出文

1001
新post兼出文

986

1001前都留個名啦